又話有付出就有收穫既 我付出左咁多得到咩野呀？？？？？？

個鼻就黎甩了

腥臭
掉廁所啦

咪傻啦

得到咗啲傷心嘅回憶囉咪